VWalk 萬寧有廢老留守，聲明要求經理派籌

廢老指他本人於0200於萬寧排隊望能購買口罩。卻於10時左右，職員指未有口罩提供，只能購買酒精搓手液。 雙方糾纏至1215左右，一名女士因廢老阻路而與其發生爭拗。

推

萬寧好似係藍既，唔洗理，由佢自食其果

一早話左無

廢老淨係識排隊排隊
排唔到就發難渣
你同佢講閻羅王條隊都就嚟排到你喇

希望廢老打鳩個職員啦

口罩其實藥房都有, 不過你係唔肯用千幾蚊買之嘛

廢老曾要脅經理若不派籌打電話俾警犬。